粒維他命B 係咁既色？！

應該受潮啫

發咗霉，唔好服用

屌 真心呢？！

仲食得？！

粒野好active 所以咁嘅色

有人知道？！

high strength
勁野係特別啲

痴線 仲食

我以為正常。。。。

師兄驗下腦好喎

樓主不如去驗下個腦

咁撚大獲

你仲照食？

已經食左幾粒

食唔食依幾粒野事少，樓主你嗱嗱聲掛號驗下個腦穩陣

點解影相可以影得咁曚

我岩岩去左急診 洗胃